警方一律反對明天4項遊行申請⋯ 另外728上環都反對左！

有4名元朗居民就明日在元朗遊行，向警方申請不反對通知書，警方晚上對有關申請表示反對。

#新聞 #明報

反對上環遊行from Now 新聞

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

咁去唱sing hallelujah to the lord啦

Who fuckin care?

push

隨佢地up啦 真係on99

有咩權咁做，下下反對
基本法仲有用既屌你老母死黑警

on撚9
警犬真係當自己係咩

照去

推

你咪反對囉

以後將會全部遊行都反對

黑警真係黑警

有咩理據反對

巴打好有心

做得好，最好次次都反對，之後就無人會理遊行申請

以後遊行唔使伸請

推 香港人真係好忙

越反越出

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13